開拖都唔敢，學咩人爭取民主獨立。

返屋企訓覺啦。

一陣又俾人話
冷氣軍師

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

善用不推文回覆

你岩 二百萬入面有一百九十幾萬已經返左屋企

一早就知大家唔敢衝太前，

咁咪俾藍絲攬炒團high下，

一齊攬炒緊

屋企部冷氣好涼

呢個真

林病一早已睇死港人

係牙我唔夠膽40人打丨人牙1打還可

講真唔敢衝就唔好同藍絲嘈啦，理虧一定係我方

你收皮啦，唱歌同貼連儂牆就會有民主架啦

唱多幾晚，中共驚到唔敢要香港

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！